一人一個取代SOFI既平台

想轉會 除ft外有咩揀？

玩美股低手續費就得

Lm 有一百萬想轉

致富

買又買唔到 放又放唔到

美股單次手續費幾多到？ 成日買入賣出

點解唔用ft?

入錢煩？

咁點解唔用sofi?

成日買賣既話ib好似ok

岩岩先死完ser 呢排成日出事

改完啦 諗住入到平貨啦 原來佢用返原價位出街

做慈事感覺好好

牛牛

美股唔收手續費？

聽日開 燥99

岩岩開左戶口放左50000usd

唔收

唔遲

唔好等放唔到先黎後悔

拎走USD48700淨係留返個Acc得唔得㗎

起碼未死過ser 真係唔係想吹奏

介面 穩定性 無得輸
不過你話要鬥氣就由佢

牛牛每單買賣都收2usd。。。

我諗 sofi 沿用8仔個廢system
打著美資旗號收左一批新客
但個 system 又冇大upgrade

但點解鋪鋪都係美股開市市段死？
佢d客只買美股？

沿用?
打著美資旗號?
話你on9驚你嬲

只買美股?
唔通買港股咩
2800?0005?

對開始對佢有少少失望，以為佢upgrade system，點撚知係加touch id／face id，痴撚線

買賣各收一次？

快d做好個system先搞其他野

唔係美資係乜？

係中資港股
700, 9988 , 1211

CS international

老老實實，都有少少驚佢再唔改善個system，嚇走班客，遲早執笠

屌你連wiki都唔識睇

我無死喎

致富好貴窩買賣各10蚊...

有冇巴打用過webull? 美股免佣
緊佢個desktop app 好似唔錯, 但交易愉唔愉快？

touch id, face id唔係不嬲都可以用咩

老老實實，都有少少驚啲客唔走，遲早晚晚都見到sofi post

點解樓主要除咗ft
除咗入錢戈要收一筆之外其他好似ok?

點會唔收手績費呀

每單transaction 2 蚊鎂喎

用支牛用壞腦
又收佣又收手續費
乜都收齊話唔收

咁點睇？

cs/td

撳website條Link都知唔喺同一間喇

sofi hk連wiki都冇呀

支牛玩美股係介面靚同易睇價啫，吹到唔洗手續費真係笑咗出嚟

IB 唔同啦，每單收一蚊鎂同currency rate 靚過支牛啦

可以用階段式 每股先兩仙
每個月 at least 都係收10美

用返你嗰句
話你on9 怕你嬲

同埋係咪入十萬hkd 就唔洗俾手續費？

知會出呢句
先話睇website條link
原本都想用呢句但驚on9仔唔識睇
屌你真喺唔識
丸龜買咗譚仔
咁譚仔有烏冬賣未呀

入完咪知😎

用緊支牛遲下要轉brokerage

係呀

我19年開個陣 有promote 一世免佣
現在遲開 應該收足

其實你 up 緊乜？
我話佢打著美資旗號收客, 沿用8仔廢system
咁 sofi hk 母公司就係 sofi

即係等於你話日資收購譚仔, 沿用譚仔阿姐道理差唔多

而家usmart好似仲係免佣，開戶提存都快，不過都係支那公司

咁咪你on9囉
換咗資金就要換系統既咩
你唔去屌譚仔仲賣米線

仲有平台費呢....
所以d人成日用sofi同牛牛比其實根本唔啱
明明一個免費 一個假免費

利申：charles schwab用家

支牛美股乜都冇免
免既喺港股
成班用壞腦

你啱呀，香港 d 公司被中資收購後一定會染紅 架咩 ？
中資最好就收購埋 apple daily, 換左資金就要換系統 ga 咩？

喺呀，唔一定㗎
包生仔既咩
不過唔用紅色資本同換唔換系統無關呀
On9仔
蘋果染紅即刻取消訂閱

港股免咗佣好似都要收平台費
佢介面簡單易用係真
但係講到又好用又免費係呃緊自己

你up乜9

啱呀
淨喺免佣
但收多樣平台費
就呃到自己咩都唔收咁

你做乜春

Sofi轉唔轉到啲股票去ft?

都係支那嘢
收費好似同SOFI一樣
但喺香港點開戶口？

webull香港有公司
但係就算要用應該開美國啦？有SIPC保障
只係唔知美國webull受唔受香港人開戶

btw 我係新手，都係用緊sofi

冇轉倉

Cs有冇支牛咁多資訊睇？
算唔算好用易上手

IB啦 啲佣咁撚平錢又可以離岸

佢以前8仔時代都無死得咁密

早排免月費同送股
吸左一大班人用

好多野睇，用慣咗覺得多野睇過牛牛
唔難上手，講難ib起頭難用好多（但係學識就feel到爽）

牛牛我覺得好處係簡易得黎資訊又唔算少
同埋可以睇吓d韮菜既角度